好熱

如題

呢兩日已經涼咗D

但都係好熱